毒撚食譚仔

譚仔碗光線真係好鬼香

但係我唔記得同阿姐講

有時候我覺得自己好毒

明明想食辣都無膽叫辣

樓主on9仔